我只怕 未開市已經結束

未all in 已經退縮
未stronghold 過 但我已經 再無力繼續

依家最緊要縮

lm

up乜春?

咩歌？

未開市已經結束

心聲

我只想 身體健康?

未開始已經結束

有聲

嚇到碌鳩已縮

每日都經歷一次

太害怕 要目睹 過於受傷的程度
叫代價 那樣高 也許將心聲吞吐
連天都早知道

好比當一位 stronghold裡遺媚
無非出於勉強

每一晚 未清倉已經轉燈
未收錢已經要jump